[十月圍城 兵家必爭] 新機發佈

2018 九月既IFA 反而無十月咁令人期待
十月起碼有七間公司搞發佈會

以下部份相機影片只係Concept 機, 未必同真機相同

LG V40 Thin Q

Expected to be a LG first 3 rear lens smartphone

Nokia

Nokia 9 and Nokia 7.1 Plus??

Google

Pixel 3, Pixel 3 XL and Pixel 3 Ultra??

Razer

Huawei

1+

十月起碼有六間公司搞發佈會

iPhone xr

仲有小米 Mix 3

Pixel BB

全部都係垃圾

都唔知轉邊部好
用緊垃圾htc

Samsung 唔係都有新機咩？

我諗呢個post係講旗艦機

都係旗艦

A7應該係中階機

全部都係度玩多鏡頭
都冇創新

唔係呢部，好似係Samsung galaxy X

nokia五鏡頭既設計令我無咩興趣 個feel好怪

6t好正

Galaxy X 幾乎肯定要出年因為S855未有咁快發佈

有傳11月可能出 "接機" 7吋mon可彎曲接成5吋

3鏡 大電 水滴 屏下指膜
無3.5 又貴左

得pixel 3 同 nokia 9值得期待，其他

其實依家最新流出係用返雙鏡

見到呀 不過吹住先
無3鏡都濕緊

依加d機係咁加鏡頭

無計， 因為無位放大cmos
大cmos 一定整到部機厚， 所以寧願放幾個細sensor

有 on screen fingerprint已經濕緊